留意到 對家主流開始利用人格謀殺去打散我地 打擊我地士氣

首先TVB 不斷loop 621阻人果單 再到louis yuen
成件事都係想弧立示威者 唔比示威者再獲得民意

所謂冷處理,無視佢 完全唔適合
佢地不斷造謠 拉開我地全部人分化我地
將反呢件事既人 打散 成年青人 同長者

pish